認真，佢哋嗰四個被Dq後嘅下一輪行動

佢哋嗰四個雖然係左膠
但係如果唔幫佢地嘅話我自己都唔好得去邊
所以我想講下
下一輪嘅行動
應該要點時做

我諗既野唔係幾關事 但都想講出黎
犯民提倡ABC 總之唔要689連任
我既諗法係 依家唔理港獨係咪689搞出黎 佢係共匪心目中已經係平亂有功 撲滅港獨 特首跑馬仔睇高一線
真係要整死689既 犯民應該要利用佢地渾厚既政治基礎 做莊打骰 提倡溫和港獨 即係借DQ事件發揮 話共匪唔守承諾 已無險可守 係別無選擇情況下 會改為爭取更多實然主權 以保存香港核心價值及文化承傳
顯示出港獨並無被撲滅 反而轉趨主流
但係暗中留一手放風 如果換上溫和派既 可以退縮
不過睇死佢地唔夠薑做更多既野

可放棄..

個人推測：
政府DQ 4個之後唔會再DQ 人，直接懸空議席，會過政府想過既議案

至於點解唔會咁快DQ 鄭松泰/朱凱迪，策略上似乎因為佢地2個係票王，DQ 佢地2個的話，下次立法會選舉佢地就冇可能吸哂非建制派既票

而家政府DQ 果d, 係之前選舉時冇咁多票/岩岩好過左關既非建制派

基本上宜家去得新界西同九龍東冇補選
好難講689會唔會借啲意搞全民公投

你不如去fb問梁天琦

可能好似以前咁，之後特首委任議員，立法會主席由特首擔任

公投唔會搞，補選拖得有幾耐得幾耐，
如果經過法院判決既懸空議席可以唔駛補選返入去，689 夠膽拖足一屆

咁樣成個立法會就已經under 法院/行政去控制，而法院/行政就under人大...

肯定拖到 dq 到多幾個先補選，咁議會就可以收皮

趁建制人多時試彈劾玩法 , 目標係熱狗泰 , 再修改議事規則唔俾拉布

仲使撚有立法會同議員咩

不要再說了jpg

響唔公平既機制之下，有幾公正既法官都無用

修改議事規則

法官真係跟法律去做野又如何,立法權而家俾人架空左

一定去元旦左膠遊行

終於可以跟大家最撚鐘意既「法治」做野